女子機器夾左手 痛極送院

女傷者送院時一臉痛楚。(翁鈺輝攝)

中環鴨巴甸街24號一間食肆，早上9時半，一名女子工作期間被機器夾到左手，痛極呼救，由同事報警送院治理。

諗起肥絲

(玲笙攝)

問肥絲：有冇夾埋右手？

佢個表情

佢個樣好enjoy咁

肥絲呢幾日忙緊賣處，掙扎緊2000賣唔賣，唔得閑理9你地